你以為香港冇希望？你係大學生，你就入嚟望一望

如身邊有大學生在風雨中有人需要你用另一方法去處理動盪的事情:
大學生申請做陪審員
1/ 首先要打電話去 陪審員查詢熱線: 2825 4668, CHECK自己係唔係陪審員名單
2/ 如果唔係, 可以打去入境處 陪審團登記小組: 2829 3356

登記程序如下, 需要3樣文件, 如下: ( 即A+B+C )
A) 寫一封信, 內容話想登記成為陪審員, 包括要有:
- 中文 和 英文全名 (跟香港身份證一樣)
- 香港身份證號碼
- 記得要簽名
----------------------範本如下:-------------------------
致: 陪審團登記小組

本人 陳大文 (CHAN TAI MAN), HKID: A123456(7) 現想申請成為陪審員, 現附上表格ROP18 和 最高學歷文件副本, 如有問題, 請致電 9123 9123與本人聯絡.

(你個簽名) .
陳大文
2019-07-31
---------------------------------------------------------

😎 到入境處網站下載表格 (ROP18) 並填寫
-

C) 最高學歷文件副本

請預備好 A)信, 😎 表格ROP18 & C) 最高學歷文件副本, 一併寄回到以下地址:

香 港 灣 仔 告 士 打 道 七 號
入 境 事 務 大 樓 1 2 0 1 室
陪 審 團 登 記 小 組 收

結果將會在大概一個月內以信面通知回覆

圖都準備埋俾你，乖乖地share岀去再跟手自己申請埋啦

係咪真人聽架?